見到啲日倭燒豬新聞 都算係香港苦中一點甜

涼宮呀拿 k on呀拿

荼毒全球青年變變態肥宅毒撚呀拿 報應呀

波台狗搞分化

而家啲毒撚關心你啲劇毒漫畫有無燒到多過你呀

報應到啪啪聲

根據日本媒體披露，以《涼宮春日的憂鬱》、《K-ON！輕音部》等眾多動畫知名的的「京阿尼」京都動畫（Kyoto Animation）今（18）日早上位於京都市伏見區的總公司發生火警

日本人 勇武

香港人? 笑4